有冇物理學高人解答下呢個問題

我當時沿住大路直行，突然有部貨櫃車從小路右轉cut出黎大路，勾住我部車扯住我行，仲要屈我從後撞佢，請問各巴絲打有冇方法證明我係被撞嘅一個

案發現場情況

司機位倒後鏡被扯到往前反

對方貨櫃車油缸頭有撞凹位同埋由前往後嘅扯痕

油缸尾部完好

護欄破爛地方喺前方

右邊車頭泵把被扯爛，沙板出現一個大插孔

右邊後窗被壓爆，但司機車窗完好
右邊前後車門頂被壓，出現一個前圓後尖嘅壓痕

右後門被壓痕明顯睇到方向係由後向前

希望各巴絲打提出意見證明係我比貨櫃車扯住黎行

唔洗物理學高手
你有車cam就得

繼續吹，點睇都係貨車佬入緊大路，你條柒頭分心撞埋去

車cam咁啱神左

氣袋冇爆
啲嘢又係勾出黎
點樣我撞佢

撞雞乸賠撚死

其實佢好輕微
我嗰邊仲傷

點撚樣唔係你撞佢，你都識講個凹位係油缸位置車頭後方，佢轉彎又冇可能快，好明顯人地車頭已經有半個入左大路，你唔收油衝埋去，點撚樣唔係你撞人架車呀柒頭，我就唔撚信你冇車cam, 唔敢放出黎咋掛

咁點解我嘅痕跡全部向前
我撞人我啲野就向後唔係向前啦
我真係冇車cam
信唔信由你

望真啲，你右車頭位置啲痕係右至左，好大機會當時你架車係停低左，或者揸好慢。

算啦，你啲圖我就覺得唔多算證據，真係要比專家搞，搵盧覺強啦

搵專家睇pain transfer就知

所以就可以鳩撞人？

D大車係咁架啦，出咗半個頭就唔會理你，你自己唔醒水讓佢咪奶哂閪囉

你係咪停左左

我冇鳩撞
係比佢扯住

唉
嗰度好黑咁啱睇佢唔到

行緊但唔快

姐係佢同你平排？佢逆哂線你都唔停？同個官講收唔切啦 照計係佢撞你嘅。但由拖頭轉出黎到撞車果個位你點樣行緊車之餘又撞到你，一係就係架拖頭好快，一係就你慢慢隊埋去想收錢。

突然閃出黎望佢唔到
收唔切啦

坦白講，唔係理唔理嘅問題，大車司機視野係窄過普通車，雖然多幾塊鏡

冇車cam輸好多
even你係受害人

人哋頭入曬大路, 車頭撞到人哋車尾或者車身後半部基本上冇得贏

扮咩丫
一定係想claim半年車手獎

on9
cut線既話人地夾硬cut過黎你都會係車頭撞佢車身架啦唔夠時間反應停唔切就係前車錯架啦on9

未撞過車呀？

基本規矩都唔知...

呢的交通意外最後可以話一定睇過兩個車撞果時個車位決定, 就算佢cut過嚟只要佢個頭入得切你條線, 避佢就係後來架車嘅責任遊戲規矩係咁